到底緊繃呢個字幾時又變左潮語？

例：呢個牌子d衫好緊繃
呢排經濟狀況好撚緊繃 無乜錢剩
十五分鐘之內要去到呢度？會唔會有d緊繃啊

緊繃仲要唔係用廣東話讀 係用普通話讀

睇來我真係好唔潮
有無片／source／真實示例？

學校好多人係度講

大／中／小？

無聽過

聽開繃緊

same

男人罪惡的享受 能讓女人緊繃的小腹鬆弛下來

究竟潮係邊直頭冇聽過
係咪樓主自成一格獨創出黎

未聽過
樓主新香港人黎

大陸仔

書面語唔係崩緊咩？
口語廣東話就一定兩個都唔會講
會講好緊／好緊呀屌／好緊囉屌就算

繃緊

緊繃？肉棒(Jin pon)？

有d野真係一睇就識分
好似以前睇亞視咁 無時無刻都有陣亞視味
文字上好難形容 總之就係就算賣緊廣告都好望一秒就知佢係亞視

個兩隻字 一睇就知唔係本地出產
乜撚野係緊崩
google 一下第一個係百度百科
第2個又係大陸網

只能說大陸學生已侵佔香港學校

咁你咪好威威

呢個傻閪做乜撚嘢？

呢兩隻字要蝗語讀先順口

完全冇聽過 潮？ 邊撚度潮

而家中小學係咪已經用蝗語溝通